等收工望啲冧濕晒嘅OL放工

今日罕見地落雨
啲OL實無帶遮
急不及待睇佢地冧濕哂
透哂個bra 出嚟

ok